蓬佩奥與彭定康倫敦會面合照曝光

推

肥彭老咗好多

彭督老咗好多

美帝國主義份子 與 港英餘孽

Lord Patten真係要保重身體

中共認證
學袁生話齋中共制裁係通行證黎

原來蓬佩奥咁高 有180以上?

你想食幾多蛋撻我都買俾你食

彭彭老左好多保重身體呀 唔好咁掛心我地

仲要為香港勞心

兩大男神

老而彌堅 隻眼好有神

肥彭老咗兼縮水，可能矮咗一吋

彭佩奧 彭定康
兩仔爺

肥彭

193 by web

英美聯合制裁實惦
英負責攻打bno人仕, 美打金融市場

呢張相幾時

sor係181先啱

last month

兩人已經違反國安法

老咗好多

彭彭瘦好多

老咗瘦咗

肥彭啲老態開始出嚟

肥彭老咗

肥彭瘦左

肥彭真係為香港做唔少

Pompeo去倫敦見羅貫中、藍狗、BJ果次

督爺保重

Source :

2020年7月21日，美國國務卿蓬佩奥與前港督彭定康爵士進行了秘密會談。

Secretary of State Michael R. Pompeo participates in a pull aside with Sir Christopher Patten, last UK Governor of Hong Kong, in London, United Kingdom on July 21, 2020.

肥彭要身體健康

彭sir

the sun will shine on us again

兩個都好有型～

彭彭要身體健康 長命百歲 見證香港重光呀

肥彭 祝佢身體健康

Pompeo大份到

保重身體！健康平安！

佢真係好有總統格

買1000000000萬個

咁就廿年

佢幾多歲？

老彭好似縮咗水咁

Lord Patten
我唔會放棄架，會堅持到最後一刻
感謝你不在其位，依然為香港勞心

Miss u

我好驚肥彭死左之後英國會唔撚理香港

肥彭老左好多

好charm

POMPEO

一定要長命百歲 身體健康

唔敢制裁袁弓夷。

驚驚
屌打狗

秘密會談 點解又有相?

要班老人家操心香港真係

但將來又係再做番原來位置

彭督😭

咁人一定會老
但老得健康咪ok囉

肥彭唔肥喇
一定要身體健康長命百歲

型

兩人傾將來香港事

肥彭真係好老

蓬佩奥真係好撚大份

彭叔真係對香港好上心

彭定康變矮了

唔好燈呀

三峽比你地燈到冇事

辛辛苦苦 建立咁完美嘅城邦
又有社會法治 人民教育好 質素高
去到共匪 幾年就全損
睇見都心痛

蓬佩奥真係好大隻

肥彭，香港人冇令你失望呀
仲好記得細個見到你落區的慈祥笑容

Thx 肥彭

肥彭保重身體

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

有少少憔悴

食少啲蛋撻

肥彭76歲了 個樣老咗好多

Push

祝兩位身體健康
一世平安

唉 唔敢諗....

好慈祥

冇對比都唔太覺

諗起呢幅

見到肥彭就想食蛋撻

76啦

係人都會老啦

對香港嘅心從來冇老到

Make Hong Kong great again

肥彭瘦左先撐唔起件西裝令人感覺老左咋
佢仲好健康，面色都好紅潤

密密針

如果肥彭身體仲頂到既話其實係要請佢管治返香港幾年，清返晒啲瘀血先再有下一步咩公投自治獨立果啲野，淨係清算黑警已經係好難靠我地自己做到，一定三萬枝槍包圍政總同立法會

肥彭咁矮架咩原來

肥彭瘦左好多
心痛

take care

彭氏家族真係勁

但係泰昌係藍店喎

重有彭斯

正義聯盟

彭麗媛

彭黛玲

美國人貝聿銘設計中銀，仲唔拆？

彭定康自2000年至2004年出任歐洲聯盟外交事務專員，卸任後被冊封為終身貴族

為彭彭祈福
身體健康

七十幾歲，健康就得

泰昌俾稻香買咗

老個人會縮水

彭爸保重身體

睇到香港過去一年..血都嘔撚埋
自己又勞心勞力搞香港同國際戰線

唔怪得咁靚，都估到支那人設計唔到

人類公敵 與 千古罪人

哭撚左

彭定康老左，一定要身體健康

肥彭仲好面色紅潤

睇訪問話佢而家健康理由唔食，而家鍾意食蒸魚

身體健康多謝佢一直以嚟嘅付出

香港重光之後一定要畀肥彭做返港督一日
一日已經足夠
肥彭你一定要撐到呢一日啊

香港失去已久嘅浸國際味出晒黎

老實講香港搞到今時今日咁係有份斷送係之前班港督手上
但肥彭唔同
佢上任之後 因為64嘅關係 主動幫香港做咗好多改革
但係 已經為時已晚

戇鳩

見到肥彭，只想到
簞食壺漿，以迎王師。
Sir this way

肥彭
希望肥彭長命百歲、健健康康

我只希望肥彭有生之年可以見到香港獲得真正民主自由

歲月催人老 好正常

歲月不饒人

快d救救香港啦！

個種氣場 同風彩，基本而家邊隻官身上搵到？ 搵唔到

幾時既事？

都23年了
點會唔老

唯一一個政治家非外交官做港督

香港果啲邊個係官？ 狗黎炸

無蛋撻補充蛋白質

煲呔以前都有嘅

彭sir要準備做返原來位置了

Pompeo大成幾個碼

香港嗰啲官係AO EO
負責執行柯打咋

unshakeable destiny